---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4182"
date: "2007-09-29T11:09:33"
uploadBy:
- "sven"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo!

Die Verbindungsstücke habe ich selber gemacht. Das sind die langen Rohrhülsen (Sammelbestellung Ludger) mit Überzug aus Schrumpfschlauch.

Da werde ich bei Gelegenheit noch mehr von machen.

Gruß
Sven